Peter Adler kaiwas et temmal Püwwe Isacko kaest 30 Rubla sada obesse est ja kats kümmend Rubla olles selle Obesse paelle erra masnon. sis sai meistetot et Peter Adler temmal kats kümmend Rubla taggassi annas ja omma Obest taggassie wetta. 
